新垣結衣（89）我覺得人并不需要那麼多的東西 只要有錢和小小的迷團就夠了

標題來源：

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

偷步

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

澄清呀
我唔係話佢著得唔正
意思係第二個咁著一定會死

第一頁留名

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

偷

偷步！

留名，啲人話可以偷步

留名（第一頁）

留名

第一

留一留名

異教徒準備再度拉票留名

Lm

lm

新post 留名

Honda

開得咁快嘅

上面咁慢仲話偷步

MACHIKO SENSEI IS COMING

頭POST好似未POST哂?

請投
TOKIO - 宙船 (MBMH)
星野 源 - 恋 (逃恥主題曲)
Angela Aki - 手紙 ～拝啓 十五の君へ (唇上之歌 )

大家可以留意吓其他人嘅 cover

我以為自己偷到步添

其實我覺得無咩問題 幾好睇呀
著黎著都係果d style會好悶

渣ga

而家偷步都會fail

1002

唔好咁得戚

我都係 明明已經好快

post哂喇 依家改左得番3樓

唔係呀 而加改左個頭post暫時得三頁

這是理所當然的

新人
劉明

大家呢句明挑機喎

支筆快到

抄十戒啦

偷步仲咁大聲

我發現一樣好重要嘅嘢

并

唔係老手黎架咩？

重開啦

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

講返波，巴打們平時係邊到打

殘體

係喎....我跟左張圖既字黎打

係咪重開，可以再偷過步？

新人留名
新手係咪睇咗My Boss My Hero先會好啲?

一講自爆

可能本來字幕係咁

pk la

是咪要重開呀厄介

開過 等等 sorry

係邊打波都自爆

係我斬f5

Agger 我要再搶過第一頁

都要改架

快啲推爆呢個post佢

重開啦 唔想嘥左個標題

Pro club點搞
唔知有冇機會打得成
有冇巴打會開新隊

不嬲都係圖唔理 打出黎既字自己改返

斬.......................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

痴線
一個人可以可愛成咁有無天理

Add psn join?

好似係異體字

又要搶過

又比支筆搞到無左Ｆ５
ｂｔｗ 斬？

其實依家點